IQ + EQ = 100 (猜一職業)

真係做埋立法會

任何人士在公眾地方食金拱門, 可被拘捕

我估無100咁多...

計撚多咗喎樓豬

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

用返毅進制計就啱喇，iq 同 eq 都係低9能

唔好整呢d po
資訊po會下沉!!!!!

IQ+EQ=50就有

數值係唔係set高左

一定唔係黑警，佢地全部加埋都唔會過100

乜Q都無 (猜一職業)